超無聊IQ題 點解入到樹林就勁凍？

林家棟

點解一入譚仔就會勁凍？

有冷氣

點解一入殮房就會勁凍？

on9 因為好多人叫凍檸水呀

凍死人咩

入樹林風？

因為小明跑得快啲

因為他媽哥池 此post已完

非洲彭定康

林早洩

一杯凍撚死

榨汁機

佢食左雞脾？

因為個樹林真係好凍

樹大招風

I go to school by bus

冇人岩

愛很美

因為棟樑

喂呀認真架諗下啦4個字